有冇人因爲今次武漢肺炎而搵到另一半

因為大家成日屈係屋企太耐（4個月），多左約出黎解悶，多左wts，一齊做運動，一齊搵興趣解悶，會一齊上online lecture（唔同科），然後就順理成章一齊左

阻住我箍煲就有！
屌你老母！

無啊！無人想知啊
疫症仲要番工

冇,反而唔感行出第一步

我三大仔 做左兩年pt私補

本身今年有4個學生 2個中4 1個中5 1個中六

其中2個因為肺炎停左

得返中4其中一個男仔同中6有補

中6個女仔平時會同條仔一齊去自修室

但係聖誕放假開始少去 肺炎之後直頭無見過男友面

日日都係屋企溫書 成個禮拜淨係星期6日見到我

中間過程唔講咁多 今個月頭同佢Kiss左

之後過兩日屌埋 而家一個禮拜平均都會至少扑一次

不過我又唔好意思問佢同條仔散左未

佢又無話想同我一齊 唔知算唔算另一半

重甜 plz

中間過程係咩？

老師女學生

正 more

無了

分享多少少點樣由kiss到屌埋個過程啦

嗯 哦